[Switch/iOS/An] POKEMON QUEST (7) 團團石在手, 爆機指日可待

此款名為《Pokemon Quest》的新作，即日起已經可以在 Switch 上免費遊玩，Android 以及 iOS 兩大手機平台現已上架，是一款 Free-to-start 的免費課金制遊戲。

Ios:

Android:

Trailer:

FAQ(常見問題) Q&A:
----------------------------------------------------
Q: 課金課咩好?
A: $238 3合1包, 極速爆機無難度

Q: 要石進化果d寵點進化？
A: 夠lv就會進 ,伊貝暫時知道係
裝攻石 火伊
裝防石 水伊
同時裝/(唔裝任何石) 雷伊

Q: 某隻pkm 寫住lv36進化, 咁我煲個隻lv98, 係咪無得進?
A: 有, 升LV就進化 (如果你煲到隻lv100就無得進, lv99就只可以升1級=>進1次)

Q: 啱啱開始煮咩返嚟先？
A: 兩個字 - 大岩蛇

Q: 一路係咁煮嘢叫寵返嚟？
A: 可以儲夠料先煮煲靚嘅 咩叫靚？ 下面食譜special果d

Q: 遲d有冇得過save落電話
A: 暫時官方係話冇

Q: switch點del save重玩？
A:

Q: 會唔會好快比官方放置play?
A: 已經商品化咗

Q：呢招技點配石？
A：

Q：去邊度刷材料？
A：

Q：點樣升Lv？
A：不停玩，或者煲高Lv嘅同款/同屬性食, 會多d exp。

Q：點樣洗技？
A：小隊組成->特訓->技能特訓
(機率%多少: 同款 >> 同屬性 > 其他)
洗技只係random隻pkm自身可學到ge技能, 技能詳見技能excel表
e.g. 海星星無水炮, 你餵隻水炮PKM畀佢, 佢都唔會學到
e.g.2 寶石海星, 技能excel表show到有10個技, 就算你餵小哥達, 成功變換技能, 都有機會中水炮

Q: 煮野quality點分good, very good, special?
A: (用上面d食譜煮仲好, 唔駛理good唔good, 煮到就是excellent)

個人意見：
前期玩廢煲唔洗追求完美，
因為你根本唔會用到開曬九格，
攻心比例5:4我都接受，
bingo求其睇下唔好全跑速就算。

----------------------
某巴打：
完美主義等開左金煲先諗，
未開前都係玩廢煲，
3心, 單技, 洗技洗到勁ge技
打打打
團團石x0 -> 畀你幾靚ge健美都無用, 都share唔到出去
團團石x1 -> 多數都卡9-boss, 要靠力量輾過來
團團石x2 -> 輕鬆9-boss
團團石x3 -> 爆機so easy
ko 11超夢夢 -> 金煲

12關休閒玩, 想煲咩就煲咩

===============================================================================
以下4條link自己save低佢
多數問題都可以解答到你

技能excel表:

台仔食譜表記錄表 (有各pkm機率排行 + 相對食譜 )

外國食譜網

食譜 App: [可以模擬煲野, 有技能ranking, 又可以offline用, 必備!)
)

===============================================================================
雜項:

食譜基本版

reddit 討論區

進化所需LV / 151精靈list

Visual Guide on End-Game Pokemon & Move Choices
(end-game / pkm配石)

Ingredient Farming

stat/IV/(金煲+300能力?)討論

post已開, 希望有人見到

d bingo
變細做乜9

岩先99lv迷你龍個位巴打做咩要扔
最高唔係100lv咩

101LV先進到去啟暴龍

推

係喎
唔記得左

買完唔放出黎都有效
藍, 黃, x1.5
特訓洗技x1.5
開1次p石箱擴大 (20->40上限)

有無成就撚 招式大師點算？。？

用生命硬接
做一拳超人, 出一次技KO夢夢

去唔去馬? 望落ok

係咪真係救唔番

意思係佢要岀100招唔同ga 技 又無得睇岀左乜

成功水箭龜由頭到尾一齊過埋超夢夢

等佢開放LV上限 (FF下)

唔放都有效 咁正

2-3心可用 + 有愛就玩下

放少左個伏圖

好似好多人問海馬
等陣整出黎伏下大家

話說我隻碗力唔小心升左上怪力 但BINGO 所有野都無變 係咪無事?

變咗架啦，多數係%少咗。

屌呀

技能excel表:

5%

依隻係咪唔好進化？
用金煲煮

係, 如果你為左CD-40%

20%>10% -CD

係咪無用

crit hit rate 同 crit damage係咪100%就上限?

yes

Q：完唔完美啊隻精靈？
A：睇下攻心比例，6：3穩陣，7：2高攻，8：1玻璃大炮，
再望住個bingo睇下係咪咁多款bingo入面最合適。
而且所有兩招技嘅精靈都唔要：
1）Auto會隨機出技，而且兩招技會一齊Cd
2）你兩招技等於少一個放技能石嘅位，2團團同3團團差好遠

其實進化左對bingo有咩影響? 我追極post都睇唔明

1) 100lv可以用晒3個bingo? 但前2個post有巴打話只係抽一個黎用?

2) 以我依隻為例 100lv, 個bingo會變左點?

bingo有加呢2樣咪=廢? 堆石都堆爆到

每一條橫/直線放左p石就1個bingo
所以開到7格p石位應該連到3條
就齊bingo

進化咗個bingo就會跟住個表黎變化，

唔關lv事，求其一條線連就觸發第一個，三條連埋就觸發曬。

而你咁唔好彩, 要開埋第8格先齊3條線

姐係去到100%仲洗唔洗加上去

玩水炮玩到悶
整左隻靚bingo 富廸
用落同水炮差好遠

仲有冇啲咩技可以同水炮有得揮

見上個post 有巴打話肥大都係廢既

Btw 以12-9去計

變細好似可以易D避開D技

唔係喎 我肥大打到12boss

咁你咪用石堆其他

玩到無嘢好玩洗咗三隻龍星群

精神強念，百萬噸都ok,打雷我就覺得弱小小

被推走就好易miss，
不過招技能幾好睇。

健美用多多石 計兩次?

哦, 即係齊3條線, 就一點用晒3個bingo

另外, 睇唔明個表

其實麻麻 最多中兩下五萬幾 貪佢夠好睇

當你係車里龜，No.7，你bonus2係ATK of Water Type Moves +15%，
你進化咗去第二階段No.8，bonus2就會變做ATK of Water Type Moves +10%，
如此類推。

哦, 我明了

以為我依隻, 進化到豪力, 2個bingo加埋都係減得10% cdr, 正確嗎?

明了, 唔該巴打

正確。

水箭龜配水炮勁過海星, 佢血夠厚可以捱好耐
一出水炮就回滿血
水伊貝血更高不過攻低

3大岩 變硬有2粒團團 都過唔到第9boss

咁多菊石獸咪仲勁 搞笑咩

要咁高血做咩，唔死咪得，仲有bingo個到水箭龜要進兩次，個bingo已經弱過海星

煲極都唔出海馬同海星星

Q：進唔進化好？
A：進化會令數值好啲，同時會令bingo變化，自行取捨，而bingo變化會跟住個表打直變化。
例：
先轉個分頁去Bingo Bonuses&Stats，再睇。

當你係車里龜（No.7），你bonus2係ATK of Water Type Moves +15%，
你進化咗去第二階段（No.8），bonus2就會變做ATK of Water Type Moves +10%，
如此類推。

我又冇咩所謂，反正唔洗去到最高攻最犀利都夠打爆曬關卡，對隻嘢有愛就好。

有冇人覺得其實落石去到12都仲係好好用
D BOSS體型大又會一次中幾粒 大岩蛇又易洗
洗水炮洗到無乜藍果就轉洗大岩蛇 好洗好用

佢既觀念根本有問題，bingo一件事，然後覺得血多就一定頂得耐d,cls

好鐘意耿鬼 但真係太廢

我就係用富廸精神強念
用落同水炮差好遠
仲嘥左我成日刷隻-cd-cd+%

輕鬆game輕鬆玩，大家相親相愛。

係愛呀, 哈利
玩得PKM都係玩愛角

打到還打到
但同水炮比係咪冇咁快

用過水炮既話，應該好多都差好遠

係，水炮真係最勁，但肥大招技真係好型。

呢隻有無用

出唔到水炮。

兩場都係出彩貝先嚟輸

有愛就玩下, 升上100進2次, 好似有百萬重拳

進一次都有百萬重拳, 又有健美

個人認為百萬拳唔勁 之前洗咗隻+40% Atk 袋獸 用落仲衰個龍星群

進完之後, 佢隻野仲要3個BINGO全水系

大家打咩刷大藍

8-BOSS / 12慢慢刷

12-8感覺上岀最多

睇返係bingo 2,3, 即係進化晒應該係減20% CDR TOTAL

咁其實20%夠唔夠用?

如果唔進化上去, 血量夠唔夠頂呢?

一係用攀瀑

我都中意
諗住之後會煲出黎
佢係咪無一招見得下人？

幫水前龜刷水炮

箭

打超夢夢負碌過左

究竟點先有團團石

手感問題喇我估
識預測boss動作既話
睇硬直位出百萬就好用 不過auto就gg
玩流星 就要逼到boss入角最大輸出

又係小藍大缺

Switch無得引繼落電話？

無

海星低血, 比人打兩打就死

new version

雷系同火系建唔建議養番個可以放大技

唔夠LV刷12關既...可以刷住6BOSS先
場場出20料
利申得一個藍料X2

養隻
如果更新有可能有用

8boss好啲

屌 仲諗住下隻刷袋獸

留名學野

問啟暴龍既 我可以答你完美啟暴龍
大概同垃圾bingo水炮同級 你嫌水炮太悶可以轉一隻做啟暴龍既 追求時間一定係雙水炮

斷斷續續之下
我終於出埋隻大隻牛

恭喜

兩公婆???

係

戰力唔夠過關可以點
打到第12關最後一場，佢戰力16200但我練極都係15000左右唔夠打

火系真係無隻勁 D技廢到呢

水炮: 在座各位都係垃圾

好似見過有張邊關多咩素材之煩
有無機會搵得返

個game值唔值課金？

打雷真係戇撚鳩
D電系勁難刷 全部都要大黃
即係洗唔撚到技

戰力唔重要 夠唔夠命中回血好重要

啟暴龍命中咁低 會唔會全-CD好小小

啱啱煲左隻大岩蛇招技係加農炮
等唔等如水炮

入關前有個圓型比例圖，果個就係

thx

唔等於

刷精神強念刷到想死
其實係唔係進念到最終先有精神強念

咩色多就代表易出d

Tks 咁我食左佢

吐絲同破壞光線既分別

尤基納開始有得洗
想即刻有精念就刷蛋蛋

洗左幾日尤基納

尤基納都辛苦唔洗玩落去

最死係特訓d%越特越低

係咪食自己先易d升100lv

煲隻LV99打關升上100

想儲齊151隻都好難
龜都好難岀仲有鬼
背背龍個d

用椰榭頂住先囉

喵喵怪點出 好似無得用堡引佢黎 靠自然黎?

因為大岩蛇太易洗了

我唔記得點岀左

果頭講完 食左4隻尤基納出左

重刷緊肥大

初期唔夠細黃可以去邊度打

1-5關見到邊關個圓形圖多黃就打下lo

Tks

之後要刷水炮了

我好似5小黃出

6心3拳水炮海馬....BINGO全CD
又有排煲.....好難出呀

水箭龜有無水炮

有

雙水炮一健美定雙健好d

我12-9 係預到谷石獸有時會唔夠時間

隻game靠呢個延長你玩嘅時間

海星星幾多lv升寶石海星架？

打12-3 開始沒力

水炮邊隻最高攻？

水箭龜2 心全攻勁嗎？

想問問:

毒氣雙子 自爆裝吸血 work 唔work?

同埋自爆會唔會即死?

車厘龜一進都有水炮

定係水戰龜呀?

2心全攻近戰好易死
洗海星或者傻鴨啦

Waterfall是唔是水炮

你隻富迪D P石唔夠勁,洗到雙要害100就好大力

WATERFALL係攀瀑,HYDRO PUMP先係水炮

我屌

Hydro Pump

課左金好似好玩好多
不過唔課爆機好有成功感 爆完課岩岩好

講真，我有錢我都課，覺得幾抵玩。

switch早排無課都過到12-9,而家電話有課煮野爽好多

水炮刷咗2日連一個合適嘅機體都冇，得一個煲，次次都出啲冇水炮嘅寵，想死。

238

利申:無課

水湯 6隻之中有3隻有

玩左一日 整到隻健美出黎
呢家得4千幾戰力
應該點升好？

玩健美最好都係單技好

今日成績...刷左2隻水泡海馬
2隻都係6心3拳 -CD 同+水攻
點解咁多心

想問下呢隻值唔值得玩？

成日都無體 半個鐘先一體係咪太 苛刻

過關，換煲，換寵......etc

第一頁唔係有攻略咩？

bug啦

第一頁條link 有曬幾時進化........

進左第3BINGO係水屬傷害增加,刷到水炮都可以一戰

咁頭2個bingo 咪廢左

休閒GAME
打幾下玩第2隻
玩完另一隻返黎又有體:p

係無咁勁,不過都可以用住先

改時間？

有得煮

新手一問，電擊獸值唔值得升？

Agree 我都係爆完先課

求救
差百變怪 煮左十幾次一般都未有

水炮用邊隻精靈好？

無特定架
luck

唔追post 都可以睇下第一頁先問

Push

好的, sorry

打極都打唔到團團石

係咩

吸血石先難打

拎D過黎OK?

想問點樣令隻怪唔進化

屌你咩

雖然唔算完美,但都唔錯

健美怪力 係咪最好6血3攻？

唔係,攻擊力都要有返咁上下,4拳5拳都得,你要吸返D血上黎

我都有wo 但你用咩技

蚊香蝌蚪係咪學到水柱巨炮？
睇個表好似無

大字火係咪應該用多多X3
用連連既話太大硬直 而且出技之間好大空隙 吸血唔夠密

大字燒

好好打？

燒得幾勁

咁柒都有人玩

我cup 圖比你j 下我個隻
但仲有招神烏衝 唔好咩

想問夢夢點入手

你無用石d 能力係咪差唔多 我用金bo 煮

煲第一隻夢夢已經係閃光
Btw 3連連石啓暴龍好撚正 12-9極速完場

三連連 用咩招極速？

廢煲

有幾極速

煲極都唔出海星星, 連傻鴨都無

即係中水母啦

第二隻閃光

1分45 用auto打

CDR 腕力 塞埋100%防異常P石 真係安心掛刷

超夢做坦正?

都無呀, 中隻蝌蚪, 中左幾鑊

用流星果招

塞10%吸血打不死

岩岩整完隻超夢發覺PSYCHIC 廢到仆街.睇下洗唔洗到健美做坦.

Cd 咪超耐

有無能力睇下我都有隻夢坦

玩到第八關
應該點玩好
卡左6000戰力左右
依家隊係
健美豪力
落石大岩
課金個隻補血龍

我見好多人洗海星同傻鴨
我兩隻都有係咪應該用?
定係等金煲先有用?
暫時銀煲

sorry問題有D多

12 9 有d 加壯態難打d

洗海星同傻鴨就咩煲都得啦.
又唔係洗迷你龍背背龍.

sorry講得唔清楚
我意思係金煲之前我應該行咩方向
繼續依家個隊?
定係換隻傻鴨同海星出黎
兩隻我都有, 無特登洗

迷你龍煮咩最易岀

即係咁 你依家洗海星星同傻鴨都係
GOOD 水/藍 就得
咁咪用銀煲洗住出黎用
出左兩隻水炮起碼夠爆到11先.

Bingo係唔係爛左 想洗隻健美做坦打第12關，後期冇坦真係好難打

另外想問海螺係唔係打12邊關都有架，打左12-1,2不下20場都冇一粒bo

課金個隻無用啦
單技雙落石加單技健美已經可以Auto打一周目超夢

三隻加埋大約一萬戰力

差5%姐，照用啦，一周目之後都會刷健美超夢

點解咁講？
利申：用緊超夢psychic

公式化打機唔係太好

課左好好玩 希望會keep住有新

靠吸血頂住 本身想試下3連連發覺幾爽

水炮是旦一條高攻過PSYCHIC兩倍
(超夢攻>背背龍)

比十粒你又點話

水遁！水龍彈之術

第１粒貝

你0 cdr cd ga

我果隻都係咁上下，團團石都未打到第三粒

不嬲都冇技可以同水炮比。

大字燒都好用過佢.

我見刷咗幾日都冇隻似樣，
咁啱又爆咗寵物位咪諗住特訓佢當係消下寵，
點知一下就中水炮，
淨係消走咗一隻升Lv一隻升技，
呢家試用下轉頭同大家報告8攻1血會唔會太玻璃，
直刷12-9測試。

有無辦法將switch個轉去IOS果到玩

有雙健美就咩都唔玻璃

照刷到12-9就冇理到 刷多啲材料再煲返啲完美寵

洗水炮洗到灰

新手有問題
想問下團團石有咩用
岩岩打頭幾關出左粒,而家刷緊大岩蛇打上去
係唔係應該比變硬果隻用?定係點

畀變硬用，之後你會好開心

出左隻百變怪,2招技都係變身 做乜事

因為佢得1招

有無攻擊力

今日刷左兩隻水炮海馬....
都係6心3拳

部iphone7熱到痴線

唔係揀完靚bingo 靚心拳先刷技架咩

佢個招好似係變敵人個招黎用

Iphone6s+完全唔熱

呢隻GAME唔連上網玩唔玩到?

玩到
上網for手動按設定,備份save
同埋每日拎券

1隻-CD
1隻+水攻
都係6心3拳..一路練一路煲

終於打羸12-9
廢BINGO廢寵勉強羸到

BINGO其實係小問題
大部份情況BINGO廢唔會令你輸
但心拳比例決定隻野到底有無用

呢隻係咪岩用 幾多lv會再進同埋點升快啲

想問點解個圖鑑無151？

都想刷隻多拳....好難呀....大約10煲先出隻...仲要虧

唔記得鎖隻完美碗力

有冇高手答下 😭😭

download app la

用iPhone 知55會再進了 但岩唔岩技

要進左啟暴龍先再刷龍星群

進化所需LV / 151精靈list

click你要個隻pkm

開大食花同袋獸擺設

終於夠3粒團團

不過都係未有水炮, 仲用緊富迪怪力大岩蛇, 卡緊12-3

刷唔到隻勁既貝貝龍

我有水炮但無靚精念,隻椰樹獸仲係銀煲出

刷隻CDR40UP既腕力先啦
真係保你全家平安

要儲下飛....

you really love 貝貝龍

我而家儲夠大藍都煮

好

yes 有愛

唔同煲出黎既怪可以差幾遠

技能excel表: Pokémon stats explained

想煲隻波波球都咁難 第五煲啦

有無人留意到
有D關會突入D PKM

EG, 本身無吉利蛋, 但係無啦啦出現
打打下會走, 走到咁上下會消失, 有無人知打死左佢會出咩?

POT BONUS係

LOAD唔到

固定獎勵能力,金300,銀150,銅50,鐵0

reddit died

pot bonus = 用咩煲, ,金煲+300攻, HP

打左成百場12-2都無彩貝，係唔係要爆左機先會出

愈難打愈易出神獸聽講
12-BOSS應該最多?

12-2出過,不過都打左好多場先有

岩岩12-1 1場出2粒
不過得2粒都係用唔到

呢隻如果洗到龍星群既話係咪用得

3-4心無靚bingo有龍星群都用得ga啦

去馬

第一日已經三粒團團

冇團團石冇life steal石可以點玩..
用緊3大岩蛇1變硬2落石
而家卡左係9-5 10-4
已經係咁刷8 boss都係乜都冇

水炮啦

無人知?

做坦加速度有無用？

依條可養嗎？

5心4攻

bingo兩個減CD

團團石應該刷邊關易出

12-9有無攻略

怪力健美 最好幾心幾攻 同咩bingo?
唔想升錯遲d又要升

無,不停咁刷就OK

兩日都無一粒
買左粒同過關送

呢條做坦

有啲廢 煲過條啦
無加龍技攻都唔太勁

其實跑速做坦好有用 auto更重要
所以幾好 你配多隻健美+水炮 or雙水炮都爆到機

跑速有咩用其實

12-9 d神獸都好少出彩貝
起碼4場先出1次

健美腕力係咪唔應該進?
因為進咗bingo第三個會少咗???

有夢夢就自動會開151

刷緊水炮寵

衝快d？

想問下點樣拎第二個爐？

腕力本身最高減45%冷卻
進化會少左，每個減冷卻既都會少
詳情睇返第一頁份英文execel

課金

如果你問銀爐金爐之類，打主線有

如果係第二個爐可以同時煲，只有課金先有

尤基納終於洗到靚BINGO精念,不過7攻2心怕太脆皮

雙健美夠用
單健美4心（4000幾血）一樣會被夢夢秒

呢個我明
我意思係
唔進Bingo靚
進咗Stat靚
做Buff機係咪唔應該進？定為咗自身保命最終都係要進？

我都想問呢個問題
不過其實都無咩可能刷到45% cdr
照進，小d cdr係咪都ok

打到9boss... 我練緊果隻就係4心5攻..

碗力auto要埋身先開到健美，埋身先打到人吸血，而且12關限時

其他我諗一樣

蟲系有冇邊隻係勁啲？卡左喺第六關boss

想問下各位 上到7-4 係咪要再洗啲大岩蛇

定刷水炮?

我p石唔勁，未進之前auto12-9冇出過事，進咗之後輸多贏少

如果3招都係-CD 照進啦
我Auto 都長期疊到2層健美
最緊要100 狀態抗

前期廢煲

狀態抗真係重點

2落石大岩蛇 1健美怪力 卡咗 9-Boss 2日
而家2精神強念 (1隻完美bingo, 1隻2,3靚Bingo) 加隻 全-CD健美腕力 卡緊 10-Boss

3隻50LV, 係咪唔夠LV? 定點都要刷水炮? 未有金煲前唔想刷住

幾粒團團石？

齊晒

幾時開始刷水炮最好

邊到多d藍色果

究竟點煲夢夢？
煲左第10隻超夢都未出夢夢

轉水炮啦

尼多王后果關多藍色

刷左好多隻腕力 好多都係單技三心
但係bingo冇減CD
係咪要刷到有為止

終於打完超夢夢

腕力算易刷
加油

金煲地獄等緊你

水炮廢bingo 用住先
啱心拳就夠

正式開始玩隻game

好
整住隻水炮玩住先

我差唔多咁既陣 升下lv 手動會過到12-9
我爆晒先洗到水炮用

啲問題全部第一版有答案。

刷水砲刷咩寵易D?

洗技愈黎愈低機率點算？
想洗胡地精神強念
係咪要每次食胡地？

之前用緊隻低攻大岩蛇狂卡耿鬼
一用銀煲整隻蚊香蝌蚪進化即刻輕鬆過怪

12-5卡左一日，練隻吹捧尼多后直接過埋超夢

換隻新既黎洗

岩岩打完超夢

我見網上有人cap圖可以同時4個煲煲野，想問下點先做到？

留名

D變左色既精靈得個樣？
會唔會勁D？

得個樣唔同

想問下健美buff坦攻心比例幾多先好我見到話唔好全心心，因為會冇輸出等等另外呢隻係我岩岩整到既鐵腕係唔係已經算唔錯定係可以再好d賓果獎勵-20%係唔係已經夠用同埋幾時進化先好初初上手唔太識玩同唔明賓果獎勵所以問問大家

岩岩過表關 3大岩蛇 落石加堅硬。戰力13000左右 過唔到12 2 想問下之後應該點係唔係要換水炮怪 換邊隻好 thz

食同屬
食未進化既自己
食自己
食稀有寵
食神獸

全部用廢煲整

整左-40cd既鐵腕先，我本第卡12-1，一整左隻-45cd鐵腕之後手動打到上12-7

想問下出超夢, 果個螺咁難打, 你地係用咩煲煲超夢架

呢招係咪水炮

想問下煮咩先會必出成龍?

水炮就真係個名叫水炮

其實唔洗一定要減CD
我隻怪力BINGO都冇減CD都過到12-9
最重要係你有三粒石 兩隻水炮 同埋等級夠高

正常0cdr既健美隊都會上到12-7
只要手動keep住max buff

唔記得利申，一隻水炮都冇

用左最廢果個煲煲左一次 煮左兩隻超夢
不過兩隻都係廢既

你冇水炮都上到咁高
有左水炮你就玩哂架啦 加油

12-9好易出
健美超夢夢又唔係話勁好多
穩刷到12-9先諗煲超夢夢都未遲喇

想問下開九宮格既成長速度太慢可以點搞？
我隻迷你龍 30lv進左化都係得3格

緊係金煲

超夢夢頭兩個bingo 其實係咪唔使理
啲石有晒啲效果

我宜家 65LV 健美怪力 65LV 2 團團
65LV 精神強念 胡定 2 連連 1 -CD
85LV 精神強念 尤基拉 2連連 1 -CD
卡左係12-6 唔知應該升咩

已經有6粒

第一頁有講

正常100lvl 先9格
你30lvl 咪3格

鍋同類食自己

我屌爆你地

奇異草/花大家配咩招？

2 lvl 就算啦

隻鯉魚王好恐怖

鐵腕進化第二次數值加得50，唔抵

4心
冇+atk

想下健美用恆恆石ok嗎
利申 兩團

你寧願用連連石頂住都好過恆恆石,如果冇計既話就用住先

明白 唔該

現在水砲隊既主力係唔係最好都係6攻3心?

遲啲仲會唔會出151打後啲寵

唔想課完金都得呢堆野玩

唔出點迫你繼續課?

手機game咁賺得錢
點會無update

升哂上100lv先啦

正常用6攻3心
打ta用7攻2心/8攻1心

咩叫ta 12-9?

Time attack

鬥快ge野交畀你地

用過先知水炮咁勁
鬼佬仲話精神強念先T0
水炮勁好撚多

完美bingo, 2心7拳, 勁呀! (金煲?)

我想問隻碗力應該幾時進化

銀
未爆機未有金 可惜

雙團圓打唔爆10關BOSS

咩隊? 手動避多d啦

精神強念有時幾好用
我放左粒多多石, v字射2粒出去, 隻boss食晒都扣唔少

不過cd長好多rip
水炮5秒
精神強念7秒
配埋連連石仲要+50% cd

我想問下隻寵每次進化bingo係咪都會洗一次？

on99食左隻閃光小海馬

2心打夢夢會不停死

大力大岩蛇加多隻霸王花
好易死

我隻水箭龜4心都死

打夢夢睇怕要雙健美(團團x3) 先頂到?

打12 地型真係好重要

或者1隻疊2下
要疊2下就唔用得超夢夢要用鐵腕cd減得最多

LM

洗肥大技好痛苦

唔算好勁但係

同時重洗緊水箭龜水炮

我都整左隻一樣bingo

傷都係唔夠水炮靚
玩過水炮都返唔到轉頭

所以我隻迷你龍5心 5%攻 20%-cdr都照殺
而家玩流星好爽

單健美+兩隻高輸出

用緊完美海星

其實點解?

玩緊海馬
遲下整埋水炮海星同水伊

個lvl 一睇就知唔係金

因為buff完之前一定可以接多次技
冇必要用恆石
換然之而家既砌法就剩返三團or兩團一連

升緊啟暴龍

有d可惜
不過應該夠打到12-9
之前金煲出左隻全攻bingo
但雙技+100lv

而2團1連只係暫時性
3團硬好多
團團石多到滿瀉個D可以share你粒石出黎嗎?

全攻先唔好

有咩慘得過單技, 2-3心, 中2個bingo, 100lv

請教各位高手，而家打到12-5,有隻健美怪力+1隻水砲洗緊第2隻。

看攻略都知要1貝4彩招健美超夢，但係貝殼刷成日都冇2塊 ... 點搞

同埋打完12-boss 係咪正式完，冇嘢再玩？

呢呢排出少左
應該放生左唔少比你

中過隻海馬就係咁
忍痛食左

打完12-boss就爆機, 等下個月睇下有無update

貝都係打12關random掉, 愈難機率愈高好似, 隨緣啦

放生左d多多石lo

其實我冇咩所謂
單技，3-4心 bingo好睇少少就收貨

12-9會容易出d
打完12-9就到金煲地獄

頭2隻水炮無乜所謂, 3-4心, 單技, 洗3-4下技出水炮已滿足
之後就追完美

12-9即係12-boss啦?
被超夢夢一炮滅團, 得2粒團團好sad

冇奶油既
明明呢排力石又柒技石又唔多出

12-3都會出超夢既 第一次見

12-1就已經金煲地獄，12-9係金煲神獸地獄

有冇d咩新隊可玩
爆擊隊有冇得玩下？

爆擊? 咪又係水炮

換咗隻水炮 隻game變easy mode
由卡9-boss 上到12-2

超夢夢應該算係最快出到靚
第兩隻金煲就收工

我好唔好升爆兩隻 6心3力海馬 打埋12-9
再刷完美 依家刷到自己傻傻地

金煲完美超夢夢呀!!!!!!!!!!!!!
(下隻到夢夢?)

12-1 至 8都會隨機boss出

自推

休閒game
清下體儲下料, 夠料煲一煲
中左就換, 唔中就做肥料

夠廿貝就已經煲
但好似3%都冇

無得搞, 一般大岩蛇個30lv都有5格
升lv開格數

超夢夢好用過怪力?

跟lv開的
餵高lv同寵>同屬會易升d

一般角色第50幾60lv先有第6格

最後都係要靠團團x2 / x3
打爆11關開金煲
一開就70-100 lv, 開左7-9格唔洗慢慢升

起碼超夢夢普攻攻速快左=吸血易左
之前用怪力好似大約打一下/兩下就開技
打12-9有時吸血追唔上

你個隻打一上回唔回到1000血?

所以有新煲我就換寵
為左個lv

努力煲水炮
水上1隻金煲水炮, 1隻銀煲富迪, 我要硬爆超夢夢!

啲800幾900既p石係打邊關先出

我都好彩出到隻，多心過你

怪力果時4千幾血，回得一千頂唔到下轉技
體感上怪力果期容易死過超夢夢

12-6都有, 愈難愈高

其實我有4格可以互換
純心應該兩格

12-9 700到999都出
次次出金都7字8字

原來係三格純心三格互換

單水炮1:36
最衰冇第2隻岩心水既水炮打ta

加油
呢d辛苦野交比你地搞

係時侯搵人研究下每一隻PKM完美BINGO

大家覺得水箭龜 3個BINGO都-水CD 好唔好?

定係要有1個+水ATTACK先勁?

睇返你自己喇
個人就覺得點都要有一個att

騎劫

大家覺得寶石海星第3個BINGO-水CD 好唔好?
定係+水ATTACK?

海星第三格好似進左都係30攻
係既話冇又好哂

辛苦哂巴打

其實水炮寵都係同一個問題

暫時又無咁多隻可以試

每日一貼
等多d人中伏

都係果d架啦
輸出既 谷-cd/at
健美既 -cd/普攻加速

溫馨提示煲到9拳既寵可以唔使即刻棄，上哂p石可以做到挑戰任拎卷，雖然唔係太多

30att for sure

幾多卷？下次出9心/9拳試下先

竟然有d咁ge任!

我覺得睇地型都係
落左連連之後其實減唔減覺得唔大分別
落3粒快回走位好d出得又勁快（成日被彈走）
但加水攻每下差成7,8千同冇加比

應該係果堆打哂？？？？既任

Q：進唔進化好？
A：進化會令數值好啲，同時會令bingo變化，自行取捨，而bingo變化會跟住個表打直變化。
例：
先轉個分頁去Bingo Bonuses&Stats，再睇。

當你係車里龜（No.7），你bonus2係ATK of Water Type Moves +15%，
你進化咗去第二階段（No.8），bonus2就會變做ATK of Water Type Moves +10%，
如此類推。

[url]

各10張好似
卷唔重要 強逼症要做晒任務多d

攻同血task冇問號架
寫明

係呀，上到9500可以拎各10卷

早晨，又係時候浪費生命。

終於拎到金鍋開始入正題
你地有無課掉材料兩倍？

打一千隻龍屬 鬼屬 冰屬仲難過用齊所有招

0課, 無料煲野

日日打, 打返一個月差唔多了

繼續煲夢夢

要一千隻就唔會打12-9
唔刷12-9就冇貝 不了
auto12-9 煲金煲神獸彩貝有增冇減

廢煲同金煲 煮出黎好似能力一樣既
係咪只有lv 既分別？

唔係
基礎能力高一截

有冇人玩草隊
光合 滕鞭 加招防

Dragon-Type Investigation
Defeat X Dragon-type Pokémon.
X= 50, 100, 500

獎
Icy Rock * 5

高300-400 HP & 攻

抽中金煲最廢同廢煲最勁比既話可能係一樣既

金煲
9心海星星LV100 (2技)
Movement Speed +30%
Pokemon Size Change -10%
Pokemon Size Change -15%

其實12-9夢夢超夢招顏射攻係咪random
有時一野秒有時又唔係

攻血各+ 300-400？

被顏射一次後唔敢入去打佢
係咪健美疊左3重所以硬左?

又出3鳥仆街
我出3鳥機率係80%!

yes
Pokémon stats explained

我用貝殼，2彩，2細好過其他combo

高機率超夢夢????????
煮開 貝+4大/貝+4彩
唔夠彩果陣就用大
2細係random?

去到後期真係拎d肥料3鳥喂肥大刷技

煲到了

唔夠打12-3以上既關
係咪要用雙健美

我係炸
我4大同4彩全部開雀,真係屌佢老母
唔夠彩寧願煲住其他玩先

團團X2 + 水炮輕鬆KO

at least 3隻都開8格插滿7xx-8xx石
有水炮

唔知係咪金煲易d出超夢夢
同一食譜 貝+四色大粒各一
我四個煲一齊煲
我用金煲八成出超夢夢
用鐵煲八成出唔到
不過比左隻色違火鳥同夢夢我

有興趣既可以研究下

仲未夠抽 卡左係12-3
好難得煲到水母 但又雙技爛bingo
依家冇晒細藍又要打2公婆

我金煲 1貝4大 >80%係雀

完美bingo 卡斯但係已經level100無得進化

應該用佢定係兩個啱bingo 胡地

無貨金煲兩下就冇哂果 又好難儲

用富迪就係玩精神強念
卡斯冇精神強念
rip

唉 煲到頹頹地 加埋都煲左成版卡斯差唔多 完美bingo太難

肥料

12-2有700石咁高咩

個個爆晒機響度追完美

完美富迪
單技 (1/2機率)
2-3心(2/9機率)
Psychic Type Moves Wait -5% (1/3機率)
Psychic Type Moves Wait -10% (1/3機率)
ATK of Psychic Type Moves +20% (1/3機率)

全部乘埋一齊, 睇到都爽
(243煲中1)

差唔多
時高時低

單技好

8拳1心單技海星

ONE-PUNCH MAN!

點先知道隻Adra進化後招技會唔會變physic?

留黎第時打ta唔好食左佢

自己睇咩PKM會學到咩技

再特訓個度RANDOM多次個技能

水炮係咪一定要海星？
其他得唔得

我無2隻海星,焗住落隊刷12-8

search Hydro Pump
有9隻有, 自己比較下有咩分別

只係爆機用咩寵都得

完美主義ge野
無野玩個陣先玩

刷到隻2-3心ge pkm, 單技, 進化埋, 洗到水炮
仲要2隻
爆機指日可待

sor巴打
粒團團又去左我到

SEND過黎ok?

課金X2
即係你一局5粒!

琴日打12-4打到蚊訓先得4粒

咪又係出3鳥

依隻算唔算好

貝？刷12-9喇

未打得入, 得2粒團團想死

放低左係夢夢到保管
去收收

同我ON左不變石再煲上LV100佢

2團1連試
btw巴打咩隊

水炮X2, 鐵腕X1
顏射滅團

終於有3粒團團

試下手動
佢大約3成血開始先高攻/破壞光線
睇時機散開就得

夢夢?
半血以下就會

蝦人ge, 半血未夠同我開大技,
我閃到一次, 隔一陣又黎, 閃唔到第2次

半血以下就會不停開

我果時怪力富迪霸王花都打到
巴打雙水炮冇理由唔得

開始唔知自己玩緊乜撚

你地噴墨用咩煮
出親都小呆，海獅
又話大家24%

auto 12-9極度不穩定 60%左右

24%中其實講緊你有76%中其他，好正常

用雙健美啦
穩好多
前題係2隻健美都有100%異常抗

cooking mama (pkm)

煮到而家都係得1隻合格

洗技地獄
洗十下都出唔到岩技

你地D合格太嚴緊啦
下下都要3 BINGO中晒+ 2-3心

純粹想爆機 是咪一隻水炮一隻健美一隻再加一隻咩好

我但求單技3 bingo 中哂 3-7心都滿足

加多隻水炮或者健美

水炮的精靈要進化的話要咪用銀煲引最好 好似36進化？

用金煲

琴日用呢隊過左超夢夢
打左4，5次
有2次超夢夢都見唔到條血
我隻寶石海星俾佢一下收左皮
一個彩虹都冇
好想刷超夢夢

公式化為爆機而爆機攻略(有伏)

睇你命水
3粒團團 : 健美 + 水炮 + 水炮/精神強念
6粒團團 : 健美x2 + 水炮

賣左幾次都仲有8團團

賣多d

精干海星係咪咩情況都廢過水炮海星
洗到隻水炮海星但係bingo唔靚
另外有隻精干海星靚bingo3心6拳但係刷極都無水炮
留係度先定拎去祭左佢

廢丁得銀煲

1/243
不過我唔玩精神念力 要黎擺
諗住刷晒神獸有多先番黎換技

而家刷緊超夢夢隊

花瓶..

水炮is the best, 用住先

有得洗技就洗下
總有一日會中

爆機想玩乜都得
追BINGO, 追完美

2強念1健美?

3健美有無得諗

timeout

想睇

我有3隻,但我唔想試

普攻爆擊打爆佢

水炮 3水-cd好 定 2水-cd 1水增傷好

寶石海星
2水-cd 1水增傷好

中左咩就用咩先
睇黎師兄你中晒

邊隻先
海星一定係2水-cd +1水增傷

想知有咩分別

我剩係中左3 -cd海星星 無中 2-cd 同增傷
諗下刷唔刷第2隻姐

2健1強 可唔可以auto到12-9
未用過強隊 個人覺得好唔穩 cd又長

而家叫做有三隻perfect既超夢夢咁用

用過2健1強念,auto到
但唔夠2健1水炮快
2健1強念見到菊石獸可能會仆街

睇你玩到咩階段啦
如果你已可以輕鬆auto 12-boss
追緊完美金煲海星星, 就繼續追lo

第一煲神獸煲就出雙超夢夢 仲要2隻都係單技,可以bingo唔係完美

卡緊12-2 only

-30% cd
vs
-15% cd & +30%水攻

咁你就拿拿臨升隻水炮啦

你地刷邊關拎彩虹 ？

愈高愈好, 我只可以auto 12-6

唔怪得啦
唔該哂你

12，越高越好，12-9真係幾高機率，
順帶一提，幾乎每次你輸左你都會發現係有彩貝。

99LV個隻係 命中要害傷害+20%
一般招式CRD -20%
一般招式ATK +20% (4-6拳同3-5心)

92LV個隻係 抗性提升+20%
一般招式CRD -20%
一般招式ATK +20% (5拳4心)

好似2隻既2,3 BINGO都好廢咁,要邊隻好

其實一直想問 海馬bingo係唔係copy錯左
海馬可以走純cdr / 純dmg / 15%cd 20%dmg 不是嗎

再刷過 間屋咁靚一陣就20粒貝啦

一般招式
都是垃圾

我ge角度, 超夢夢只玩
念力 (精神強念)
健美 (普攻-CD 50%, 普攻快D人打回下血)

可以keep晒要黎玩懷舊破壞光線
超夢夢 啟暴龍 鯉魚龍一定要識破壞光線

完美超夢夢

健美 / 精神強念
Critical Hit Damage +20%
Critical Hit Rate +20% / Psychic Type Moves Wait -20%
Wait for Standard Attacks -50% / ATK of Psychic Type Moves +20%

其實要爆機, ko埋 12-boss
根本唔洗理bingo好唔好

有buff 團團石x3 + 2隻打手
d p石刷到粒粒都800-999
手動避下d招 + 少少運氣
實爆到ge (紅字重點)

岩岩出左隻差1個先完美既超夢夢
不過照用住先

p石 800
9粒都7200
3隻pkm加埋都加左21600戰力

玩足三日一粒團團石都冇

完美ge野暫時交畀你啦
等我ko埋12-boss就接力

$28

有冇buff係加crit rate?

Ctrl + F

sorry 睇錯
好似唔覺有技加CDR

儲緊d加crit 傷同rate既石
水炮一爆成十幾萬傷

Mewtwo
Movement Speed +50%
Resistant to ↓ Effects +20%
Critical Hit Damage +20%

Psychic Type Moves Wait -20%
Critical Hit Rate +20%
Normal Type Moves Wait -20%

ATK of Psychic Type Moves +20%
ATK of Normal Type Moves +20%
Wait for Standard Attacks -50%

健美bingo1就冇所謂啦，
可以話除左Resistant to ↓ Effects +20%都算ok，
我就覺得movement會實用啲，
因為Auto係要行到隻怪前面先放技能，
所以可以話越快行就越放得快。
bingo2就得返critical hit rate，
bingo3一定係wait for standard attacks。
姐係健美要求低啲，只要bingo3係standard attacks就可以。

強念就有要求啲，
要Psychic Type Moves Wait -20%同ATK of Psychic Type Moves +20%。

新手想問啟暴龍係咪刷飛行系升技都得

追多隻普攻加速既健美超夢夢就算
其他2個唔算太重要
水炮就真係刷極都未有第2隻岩用

我岩岩出果隻咁岩就係
Movement Speed +50%
Critical Hit Rate +20%
Wait for Standard Attacks -50%

你要明白洗技system
係random
用咩pkm特訓ge分別只係成功率 轉唔轉到技

咁我覺得係完美健美夢夢啦，
我會堆抵抗1 debuff，2 吸血，3 滿埋critical hit 同 damage，再推啲跑速。

btw果iv值0-100係指每樣能力0-100定0-100,血同攻分?

我咩都睇唔到

2個iv獨立random
隨時2邊100
or 攻30, 血90

頭紋字鳩bro
已經追完bingo
開始追iv100 pkm!
真完美pkm

有排啦,水炮都未有第2隻似樣
想計下岩岩隻超夢夢iv幾多
計完出黎係
hp:74
att:93

我咪中左隻完美

尋日好似有巴打，第二bingo用 一般招-20%

但我見健美又唔係一般招，計格鬥技

等我仲想煮過隻

心諗啲料已經難打，仲要咁洗bingo，洗到幾時

而家屎忽撞棍煮到隻

而家目標係第2，3bingo岩使就去馬

唔知邊個隻超夢夢:

IV (HP) = 1009 - 550 - 300 - 100 = 59

之後實有人問, basic stat點睇?
pot value點黎?
乜鬼野level?
點個up ga?
自己睇: (信不信由你)

Bingo Bonuses & Stats
Pokémon stats explained

根本BINGO ge野, 重點得2,3 bingo,
有d中第3 bingo已夠用
第1 bingo好普通

當然爆晒機無野做, 緊係挑戰極限3個中晒, 好似中3T咁
3x3x3 = 27分1機會!

癲狗

如果佢一路更新，出到最新版果啲精靈，真係有排玩，有排洗技

Q：進唔進化好？
A：進化會令數值好啲，同時會令bingo變化，自行取捨，而bingo變化會跟住個表打直變化。
例：
先轉個分頁去Bingo Bonuses&Stats，再睇。

當你係車里龜（No.7），你bonus2係ATK of Water Type Moves +15%，
你進化咗去第二階段（No.8），bonus2就會變做ATK of Water Type Moves +10%，
如此類推。

呢兩個下次都可以放第一版

31000戰力
仲未追到switch版

ta關先會掉最後個粒材料？

3成CDR 既水炮 帶 2連連勁 定 2展展勁?
睇第一頁果個係 1連1展1-CD? 用落好似麻麻

係
但連12-1至12-8都要王關有神獸亂入先會出

姐係冇神獸出就唔會掉？

試左D S級招
得超能力系果招叫有得用水炮FIGHT下
打雷同大字燒都完全比唔上水炮 水炮真係好撚屈
不過仲未刷到百萬拳擊

唔關事啊嘛，好似打普通怪都會出。

係
但你會提前知道
因為如果你前面有貝殼出你王關一定係神獸

邊招，強念？

如果神獸冇亂入,普通怪唔會出
相反普通怪出即係神獸亂入左係王關等緊你

1連已經極限，2連跳得太遠打唔到怪。

唔明咩叫貝殼出？

小怪出貝殼既話,即係王關會有神獸亂入

總之打12所有關都有機會出啦。

nerf水炮會變得多元化d

我都懷疑係咪set錯左
有乜理由10cd既破精光線只有水炮2發既威力

quality normal good very good special差得多唔多？

係 起碼強念易中 雖然攻擊力一定唔夠水炮高
打雷易miss到呢
大字燒就勁大硬直
不過12-9係健美超夢夢+水炮就可以穩刷 淨返果隻用乜撚都唔太關事

水炮 = 爆機
其他招式完全係有愛先會用

進化係咪會轉bingo 刷到冇位喇

唔洗理，反正你照住煮就有機會出。

就算放P.1都會有人問
不過少左人問都好
===============================================
Q: 煮野quality點分good, very good, special?
A: (用上面d食譜煮仲好, 唔駛理good唔good, 煮到就是excellent)

所以用一個位離試玩其他寵
咁樣好玩d

買完藍X2裝飾 買咩好?

打雷真係好撚智障
明明隻怪就係面前 偏偏打雷就會打到無雷公咁撚遠
招技咁撚難中但係又唔係特別高攻
大字燒都叫做企係上面既話燒得好撚高攻丫

唔記得on不變石
-40CD鐵碗進左化

人類....

遲D都會換超夢夢架啦
鐵腕吸血太慢 好易死

打雷係咪要用3個連連?

d石又係智障 無乜選擇 -cd得5%點用得落手
我係用連連 因為用左多多都唔會增加命中率

無小藍了
LAST個金煲, 3心6拳傻鴨, 幾靚, 但2技 (BINGO已唔洗睇)

我以為應力值都會唔同，咁放勁料去煮同一隻野咪好on9

終於KO 12-9
無貝

其實玩到最後期發覺健美既話洗到 bingo3 wait for standard attacks 就得
頭兩個bingo crit rate move speed crit damage 個d全部都可以用石加, 而且有上限既

以前唔知有咩分別個陣D人就慢慢試
試下試下就產生左第1頁個D recipe出黎
所以大家跟recipe煮就ok了

移速有上限?

咩組合

巴打煮緊咩
BTW,岩先出左隻2心小磁怪中30%攻
洗到1%都唔出打雷
而家廢煲緊神獸刷技

同埋以而家既環境根本唔會吸唔切
輸出方面又唔撚關佢事 水炮1炮都打3萬up
駛撚要超夢夢普攻果幾千攻
健美只要刷到-50% cd就得

見到高超鴨+鐵腕+海星
雙水炮隊

我超夢每下都上萬，都幾夠。

睇黎巴打未見識過夢夢3支破壞光線顏射

200

咁我覺得bingo比到%你，咁你石咪可以放返其他嘢更全面，
不過都同意只要有bingo3就夠。

金煲出左夢夢!!!!

不過雙技

有隻單技爛bingo

廢煲 未100lv
打夢夢幾乎未死過

大家會要邊隻腕力
金煲4心5力 -45%CD
廢煲7心2力 -20%CD +25%格鬥招式

佢個散開其實好撚ON9
沖撚住去人地隻PKM到散, 頂撚住人把撚咩

岩岩先差d輸
一炮兩件，超夢夢根性普攻打死夢夢

7心可以拎去回收

操作同埋AI都好撚智障
除左水炮同精神強念 其他技都係唔中多過中

我呢D新手唔係雙水炮點打
(仲要2粒團團, 手控鐵腕控死我)
好在今次隻超夢夢只放左1-2次大技

我d寵有時on99明明已經貼住隻怪可以開技
點知要都發幾秒呆先開

1號account仲未齊2水炮 (團團x3)
2號account齊左水炮 (團團x2), 準備煮超夢夢

散開係獨立計位置
根據唔同pkm target ge敵人, 向後退

所以......我打boss個陣,
2隻水炮開緊技, 可以手控健美個隻後退
主要都係保健美
一斷buff就88

真
佢肯出我肯課

精神強念落粒石變2炮
但係會轉彎, 根本唔會中

大岩蛇話係遠攻, 但係一野沖最前搞到落石唔可能中
電擊會後跳一格先開電, 點可能中呀?

神獸出現都未必實出

雙健美係咪以防其中一隻比人打死左都仲有健美 定有其他原因

任何buff都可以疊2層
雙健美即係可以疊2-3下
單健吠就疊1-2下

多心唔會好頂D咩
打12-9

開左第一隻水柱巨炮海馬
隻精神念力油雞立即刻比下去

呢種實力既差距 我既愛都就黎支撐唔起

精神強念會自動追 同埋粒波都算大
最重要係貼臉會中
好多技貼臉出係會MISS 勁戇鳩

係咪洗得技

4到5心最理想
都要d攻擊黎吸血

開左技既PKM唔可以即時散開我接受到
但係遠攻近攻唔明顯, 大岩蛇會行到最前
咁我散唔撚散開好?
散開又唔係搵空位散, 反而迫自己入死角, 無得CONTROL真心ON9

有時死左一隻, 想不停散開等佢番生
點知散撚完行得重快左

要同一招先可以疊?
我健美+鐵壁 防會疊埋? 定計後出嗰個buff?

唔會追架, 佢TARGET左邊隻, 就只會向果個方向開
有時比人打完彈左係石後面, 會食撚左我招炮

精神強念落粒石變2炮

打卒ok
打d 大boss大大隻
0距離射擊都中唔少
係有d距離會all miss

依隻用唔用得過？ 有冇話暫時最好嘅最好嘅bingo係咩

但係銀煲黎
好驚洗到個位%都未有水炮
就晒左佢

咁依樣我又唔係好肯定
我估應該無問題

未有水炮就拿拿臨進化再洗技啦

講多次, 金煲, 靚bingo, 係畀d痴線佬無野玩, 走去玩完美主義

要輕鬆爆機
3-4心, 單技, 水炮, 健美
p石700-800 x36粒
手動夠殺

健美, 有第3個bingo已經用得過
你仲要金煲

超夢夢bingo響早1-3頁有討論, 自己追追post

唔會再做傻仔架喇
一定進左先洗

本來有隻怪力 , 個bingo 柒柒地
無啦啦金煲出左隻 腕力仔 30% CDR + 20% ATK UP
能力2隻差唔多, 唔知點解勁左好多, AUTO到12-8
點解加左CDR 會勁左, 明明上到BUFF就得

呢隻GAME最吸引人就係可以儲齊151隻

補足番我以前毒撚玩POKEMON 做唔到通訊進化+主角寵 既遺憾

金煲bonus
hp+300, attack+300

岩先睇到SORRY
冇野做再刷下先

cd快左, 健美早左開第2次, 第3次
重疊時間長左
buff可以疊加3次

我有隻7心腕力
半血比超夢夢/夢夢顏射 都唔死
BTW 另外想問下
TA 既話有多D獎勵???

好多貝

ta無獎勵
痴線佬鍾意鬥快

冇啦 反正都係AUTO 12-BOSS
咪慢慢磨

咩隊? happy share picture

目前雙健美水炮，真係好穩陣，
輸過一次係出超夢嘅時候係好鬼死遠，
未跑到超夢面前開技就已經比超夢一炮炸埋黎。

原來係咁, 唔掛得知成隊都勁左啦

論移速既重要性

依加超夢頂怪力 因為得兩粒團法 同雙健美好穩

兩粒團團

得2粒團團就唔好用雙健美

巴打你以前係咪有玩LINKZ? 我好似記得你

玩左一排
開始要打排名先有碎片之後就冇玩

好 但我都係得一隻水炮
試過用龍星啟暴龍 但得2心好脆皮
再試下先

咁我拿拿臨煲返隻超夢夢先

煲多隻

2粒團團石分開畀2隻健美都AUTO到12-BOSS!?

嗚嗚出左閃光健美
但係咪冇得改格仔 ？
曾經有人同我講話黎過戰鬥升lv進化可以改果9格 請問真定假？

煲親都海獅，幾時先中海馬

進化係轉bingo,9宮格一出就永遠

btw 頭先中左車里龜，好得意，可惜雙技垃圾。

真, 可以改果9格
因為個條友響另一個時空玩緊唔知邊隻PKM QUEST
你要問返個條友仔啦

我地唔識答你
我地就肯定改唔到

似係200最盡

求成龍必出料理

成龍?
霸王洗頭水呀?

之前係比哂鐵腕 再加隻-CD怪力
依加就比哂超夢夢 加隻-CD 鐵腕

用落都係鍾意-CD怪力多啲
超夢夢放健美唔夠快

雖然超夢夢冇怪力咁易死
但auto兩隻輸出（3心）反而易死左

Btw 超夢夢 1,2 bingo 唔太重要吧
可以靠石

咁都得.....
原來健美+團團X2
BUFF去另一隻無團團石ge健美度....等佢普攻打人....

呢隻無必出

好多百搭p石位
你買左幾多百搭石bonus裝飾?

背背龍 / 乘龍呀嘛
無必出

Thanks 唯有再刷

買晒兩個
特登留返啲彩買晒2舊裝飾先開始煲

上面有巴打答了 唯有再升
btw thx

直接放雙健美玩1心/2心

而家儲貝，3日後夠買袋獸先整

bingo1.2係唔太重要，但我覺得有bingo嘅話石就可以谷其他。

係喎屌 未買袋獸

那有咁多團團

0課想買袋獸真係得個望字
我去買住大食花先

我買晒所有平既拎左個記念球先,可以每日多10

諗落好似買1.5倍材料都夠，
比我再黎應該會買1.5倍材料+大食花+技能成功

引繼要1日cd 點玩2個ac

switch一個
電話一個

唔中水炮ge話, d藍多多都唔夠
要買埋藍x2

10部手機10個account

終於可以AUTO 12-9

醒起有2部ipad。

我買埋黃色

呢家諗下第二部機啲點數點樣運用好，藍色x2 其他x1.5， 之後技能1.5，2格1.5?7

我以為袋獸係出兩技個幾率所以冇買

其實我都睇唔明

好鍾意依個板面，bingo最靚
可惜

0既兩倍一百倍....

又幾正wor個9宮格，強逼症。

我鐘意咁

5心4攻傻鴨是咪可以當肥料？
頭2bingo 靚既
3係movement

現開2夢健美+1水炮

頭先試玩1健美+1水炮+1追捧

好好玩, 12-9 D 王自己打自己,但會慢過2健美

一般p石位 心/拳/心+拳

買大食花, 袋獸 =
心+拳百搭機率上升

有道理

我都玩過場吹捧
點解我果隻on99咁次次都吹唔中

補圖

傻鴨靚GE BINGO主要係第3: ATK +500 -> 進化變 ATK of Water Type Moves +25%

終於黎喇

其實我都係...成日吹MISS,,,吹中就對方死硬

想問百搭位x1.5同埋吸引2隻寵x1.5效果明唔明顯?

搞掂

咁撚快

快拳郎要咩bingo 靚仔?

刷左4隻寶石海星都冇水砲
得番勁低% 想用住先都唔得

我再煲過

傻鴨本身就係肥料

巴打煲咩配方？
煲海星煲到好似問人生仔配方咁

快到咁, 同你夾$5落街買六合彩OK?

唔追BINGO, 傻鴨進化後都有水炮

冇色遺
重刷啦

我不停煲d水屬肥料
多到可以進十幾廿隻寶石海星刷

我好似到而家都未有色違
switch版明明第1日就有

我好似都係得1隻

我都係得一隻

利申：食左

但4攻水炮好弱

所以煲過隻啦

CHING 呢隻拎黎貼堂啦 比大家拎黎做目標

煮左完美bingo啟暴龍，但得4拳

唔得啦
iv值唔夠高

你地真係追終極完美?
9格百搭
3 BINGO靚爆
金煲+ IV 100
色違

原來依貝進化係咁睇

究竟點先可以手上有10幾20隻金煲水屬

點睇

what app / link?
share!
好似幾正個APP

咪又係雞

會繼續煲
但會照用住先
以前有2-3個煲係用黎煲3藍2紅同4黃1點
而家可能cut到1個

今日傻撚左
煲金煲又多隻 鐵腕係20% CDR + 健美

想請教下 有3粒團團石 第2隻健美應該係用咩石?

有4個煲好快姐

係apps store 見到
不過得2星評價 冇dl 到

都係3粒團團石

問題係無材料
用金煲用到無藍無黃

恥鬼+水伊貝+水箭龜+雷伊貝+奇異花

煲水炮到暈
煲20次 除咗有水炮之外嗰三隻係咁出
出水炮嗰啲就2技
就痴線

落一轉地鐵讓下關愛座

無
有無其他可以代替呀?

雪到有團, 團, 連為止

我發覺2心打ta好似唔係好夠攻
可能要1心/0心

無
一係團團連一係團團團
即係如果你要玩雙健美最少都要4粒

9拳自爆技會唔會勁D?

好 唔該 試下刷唔刷到多粒先

其實兩水炮好定一水炮？
要推圖過12-6

課金買粒

穩陣咪1水炮
想快咪2水炮

2心
好似好RISKY 我估暫時都無咩可能 2心 中哂超夢砲/夢夢砲唔死>

D石好鬼dry
初打12-1個陣
個d低攻d 300-500都照用, 命中回血%好重要

打ta就係要快

我都有隻 之前貼左
用落你就知大字燒有幾ON9

屌撞撚到卡比 打唔入
神獸係咪用銀煲煲起 對平民嚟講最經濟
金煲又驚投資失敗
唔會用3粒鐵煲煲起啩

咁用吹棒會唔會更快?
D人自殺

唔知,我果隻成日吹唔中,d怪一郁就吹唔到

一陣試試下怪力海星尼美后打尾關先

用銀煲不如用金,
銀->金: 畀多5粒料

平民煲神獸用3粒
齊team有超夢夢再金煲

進化轉bingo架咩

有d會轉
鐵腕啲減CD愈進愈低

金煲(鐵腕, 未計IV)
480 HP
520 ATTACK

廢煲(超夢夢, 無IV)
550 HP
750 ATTACK

應該用邊招?

自己望

水遁, 水龍彈之術

你地點刷迷你龍嫁 刷晒九九九個大藍都冇刷到隻岩技既啟暴龍 仲要進左先刷得 好煩

九九九個大藍

超夢Psychic 係唔係都無水龍彈咁勁

好 我有5粒 可以賭隻超夢夢

我打咁耐又未用過, 只得100個大藍....

翼b刷到手仔軟

四大藍加一大紅最易岀xD

1:19
都係唔夠人快

Y
卡12-5

4大藍一粒細黃冇記錯既話

點卡法?
衰咩?

隻腕力好似唔多夠坦

啟暴龍用3鳥刷是常識吧

睇黎要刷隻金鍋腕力出黎

有冇裝吸血石

P石位未開晒
D石唔係銅/銀/金

只係為左開健美+團團
打人回血吊下命, 再開下一次健美

唔夠坦係正常 吸血太慢
健美超夢夢

藍黃輪流煲

是但一隻垃圾廢煲水龍彈 都勁過完美金煲BINGO但唔係水龍彈

點解有high score既

其他大藍大紅..ETC 得好少.. 唔過100粒
但係為左刷貝 又唔離開得12-9

我係一齊煲
買左1.5同2倍藍/黃
大約每4場又會返齊貨再煲
有時有多可以開多煲

第12關先有
驚d人爆機無野做
加個ta畀你打下飛機

點3鳥？

3神鳥
即係你想煲超夢夢同夢夢果陣走出黎呃鳩你貝殼果3隻

新手想問問
我升緊隻3心6拳鯉魚龍
亂打亂撞佢又學到龍系既逆鱗
但Bingo 個到佢只加一般系傷害
我係唔係應該洗走招逆鱗
換番招一般系技能比佢？

best pokemon?

LINK?

I only trust LIHKG

打霸王花個陣, 有一招吮一下好高傷
係咩技黎

有時打輸就係因為呢招俾佢秒

隻game真係好撚食電

好似係吸血

個po推得咁快

好快就會沉無人玩
應該捱唔到11月
除非有更新

自己用好廢 要貼臉 行開啲就得

我auto 發現佢死姐

1心迷你龍
鐵腕bingo最好？

金煲中超夢夢但係裝唔到團團石係咪無用

未有金煲唔洗太執著bingo
單技 3-4心就夠

btw鐵腕bingo呢

唔係aim 100lv=做過渡=唔洗理bingo
最重要係1技同開左既p位平衡

想問下呢隻ok嗎？
六力三心
啱用既係咪唔比佢進化？

希望佢快d更新啦
如果唔係好似pk go咁 咁遲先更新啲好野
啲人棄左就唔會返黎
不過我覺得都唔會快架啦今次
好似pk go咁 外國咪又係大把人玩
所以佢慢慢黎

健美既話 薄左d

SOR9RY

姐係太少心又唔得, 太多又無用,
3-4個心就岩岩好?

BINGO係格+5%, +20% X2

打手3-4心都夠
健美就4心完美，太多心你回唔切都係冇撚用

玩健美就唔要格攻，要-cdr

咁快講11月?
捱到8月先啦

11月有咩玩?

你玩到邊先 後期先慢慢煮

已經爆左機
想問係咪12-8出9字頭藍p石多過12-9
想刷多d 9字頭藍p石
刷12-9刷到紅p石已經2版9字頭

switch 玩家都玩左成個月，頂埋呢個月都係極限

你呢D唔係叫1心

係1-3心任你叫
廢煲唔洗理BINGO
照用, 進到啟暴龍洗到靚技先係開始
(BTW......2技, 88, 除非你玩手動)

返工差d大叫左出聲

耿鬼卡左好耐

咁快爆機
有無課？

WA DIU
垃圾!

是咪咁?

你差既係 一粒團團石
兩粒就過到
12關先開始煮

唔係好勁架咩？！

有課 見佢係買斷所以就課左

刷到第三粒團團既同時
隻海馬亦都中左水炮 ＋ 靚bingo
(刷第一招出海漩，灰左，刷二招就中 ）
各位加油

已經有10粒團團 但未見過海馬

有精神強念用住先
你仲未去到金煲地獄

(當你有日發現水炮幾勁之後..... )

請問呢隻如何？

健美用, 可以一戰

屌 仲好講
我刷左勁耐都係得兩隻
火都來
刷技都係用咩小海獅 貝殼怪來刷
好彩刷兩隻收檔

有無夢夢食譜？
煲左20隻超夢都未出夢

用緊隻4心爛bingo海星做著第2水炮手算
第1水炮手係高超鴨

健美姐係咩 技黎？

好似進化會無咗健美（bulk up)?
即係唔進化？

我有水炮水箭龜 純粹想要隻勁富迪
我有金煲 出左兩次都100lv 凱西 唔用了

1. 進化唔會影響現有技能
2. 呢隻無得進

多謝指點

其實想升做健美撚係咪6心好過6攻

有無大佬教下點停左個進化
google完都唔知 隻腕力就咁就爛左bingo

依隻富迪咪唔勁囉
用到金煲就唔好用垃圾煲喇
156hp 2心 點穩定auto呢

要咁多心托咩

tutorial有教過
check stat個粒制下面有個on off
on左就係

係我唔啱飛q晒
唔該大佬

金煲3-4心足夠
廢煲5心照殺

Sorry囉
繼續刷
有隻單技超夢4心
差dd

難得有睇得明ge中文教學又唔長
睇下啦
罰你砍掉重練

17500 隻超夢點過？

正想keep著4心頂著先
希望刷到健美

利申我果隻想既話3-6心都得

另外想問 刷超夢技用返超夢刷？

蹍過去

其實唔難

用卡斯刷咪得

係
金煲煲岩心水之後
就鐵煲gogogo
100%

我都係岩岩打到呢到
水砲海星 精神富迪 加健美怪力
但係隊野得萬1.. 打上一關10 boss 係岩岩好過

已經準備煲過隻

水炮精靈係唔係是但搵隻就得? 只想爆機

想爆機唔一定要水炮
只想爆機練隻你鍾意就得
不過冇健美可能打唔嬴12

唔小心 進左隻 -45 鐵腕

人類

AGREE
過到9, 10 boss無理由過唔到11

前期煮大岩蛇用銀定鐵
d料唔係好夠

10關中開始已經用健美同吸血石輾過

仲有幾多人未搞清洗技system
一次過企晒出黎啦

我果時都係手動打10boss
順手挑機打埋11又過到

健美係唔係即係怪力 我都幾鍾意鐵甲貝 想問下巴打點睇呢隻 宜家前期鳩用大岩蛇就得? so far都未點卡關

我3團團都唔係次次過到10 boss..
可能d石唔夠高lv

屌 以為富迪要7攻2心做打手
做左大傻仔tim
Thx

健美係招式名稱

我好似拎完銀煲就整左健美鐵腕

17500 入去吹捧佢10秒完場

再進埋怪力 係咪會再減
唔會就直接進埋怪力

D問題重覆又重覆 0討論
所有野每2頁就REPEAT一次
我都係出返去先

差5%CDR, IV 63/68
如果4下內洗到技就用住先

減
自己睇
machop

-40% CDR
收貨啦

有無巴打share下親身中夢夢食譜？

1貝4彩同1貝4大都出過夢夢

無課真係打得勁慢

想問下各位點睇鐵甲貝

一切看運
打到3團團好快爆機

BTW就黎爆POST

一貝四色大中過兩次
低機率慢慢等喇
傳說湯個pool咁細 好快有
我中百變怪開心過中夢夢

new post

仲未煲到百變怪,狂出迷你龍